\documentclass[10pt,a4paper,sans]{moderncv}

\usepackage{cv}

\begin{document}

\makecvtitle

\section{Utbildning}
\cventry{aug.~2008--jan.~2014}{Teknologie masterexamen (MSc) i datateknik}{Lunds tekniska högskola}{Lund}{}{
    Inriktning programvara. \\
    Examensarbete: \emph{Reaching Software Development Maturity with Continuous Delivery}
}
\cventry{aug.~2005--jun.~2008}{Elprogrammet}{NTI-gymnasiet}{Malmö}{}{Inriktning högskoleförberedande/data.}

\section{Arbetslivserfarenhet}
\cventry{jan.~2014--feb.~2014}{Laborationshandledare}{Lunds tekniska högskola}{Lund}{}{
    Anställd som laborationshandledare i kursen \emph{Databasteknik}.
    %Fokus i kursen ligger på relationsdatabaser och specifikt MySQL.
    Datorlaborationerna behandlar SQL, databasdesign och utveckling i Java och PHP mot MySQL, samt Neo4j.
}
\cventry{jun.~2012--}{Webbutvecklare}{4IT AB}{Lund}{}{
    Anställd för att vidareutveckla existerande intranätsverktyg för HR-ändamål samt hjälpa till vid utvecklingen av nya system.
    Mina arbetsuppgifter var varierade och bestod av både front-end-utveckling i JavaScript (jQuery), HTML och CSS, samt back-end i C\#.
    %Under mitt arbete med att uppdatera äldre system fick jag möjlighet att bekanta mig med och implementera moderna ramverk, bl.a. jQuery, ASP.NET MVC och LESS.
}

\section{Språkkunskaper}
\cvitem{Svenska}{Modersmål.}
\cvitem{Engelska}{Förstår och talar flytande.}

\section{Tekniska färdigheter}
\subsection{Programspråk}
\cvitem{Stor vana:}{Java, C\#, JavaScript, PHP, ASP.NET, SQL, HTML, JSON, XML, CSS, LaTeX}
\cvitem{Vana:}{C++, VB.NET, MATLAB}
\cvitem{Viss vana:}{C, Haskell, Perl}
\subsection{Övrigt}
\cvitem{OS:}{Windows, Linux}
\cvitem{Verktyg:}{Eclipse, Visual Studio, MySQL, Git, Subversion, Jenkins, Photoshop}
\cvitem{Ramverk:}{JUnit, jQuery, jQuery UI, Modernizr, ASP.NET MVC, CodeIgniter, LESS, Bootstrap} % ... Composer

\section{Referenser}
\cventry{}{Christian Pendleton}{Softhouse Consulting Öresund AB}{Malmö}{}{
    Handledare för mitt examensarbete.
    \mobilephonesymbol \emph{0730-81~20~41}
    \emailsymbol \emph{christian.pendleton@softhouse.se}
}
\cventry{}{Mattias Frisk}{4IT AB}{Lund}{}{
    Arbetskamrat.
    \mobilephonesymbol \emph{0702-92~72~34}
    \emailsymbol \emph{mattias.frisk@4hr.se}
}
%\cvitem{}{Fler referenser lämnas på begäran.}

\end{document}