\documentclass[11pt,a4paper,roman]{moderncv}

\usepackage{cv}

\begin{document}

\makecvtitle

\section{Utbildning}

\cventry{aug.~2008--jan.~2014}{Civilingenjör i datateknik}{Lunds tekniska högskola}{Lund}{}{
    Inriktning programvara.
}
\cventry{aug.~2005--jun.~2008}{Elprogrammet}{NTI-gymnasiet}{Malmö}{}{}

\section{Examensarbete}

\cvitem{Titel}{\emph{Reaching Software Development Maturity with Continuous Delivery}}
\cvitem{Handledare}{Christian Pendleton}
\cvitem{Sammanfattning}{
    Behandlar mogenhet inom mjukvaruprojekt, varför och vad man bör göra för att öka denna och huruvida konceptet Continuous Delivery kan vara vägen till framgång.
}

\section{Arbetslivserfarenhet}

\cventry{apr.~2014--}{Systemutvecklare}{Eurostep AB}{Göteborg}{}{
    Systemutvecklare tillika konsult för att skräddarsy företagets PLM-plattform Share-A-space för kund.
    Anpassningarna görs mot basprodukten som bygger på ASP.NET MVC.
    Min profil som anställd har varit med fokus på webbutveckling och front-end i bl.a. ASP.NET MVC, JavaScript, HTML, CSS, jQuery och Knockout.
    På senare tid har jag även arbetat med att implementera affärslogik och applikationer mot plattformen i C\#.
    Kundbesök är ofta förekommande.
}
\cventry{jun.~2012--mar.~2014}{Systemutvecklare}{4IT AB}{Lund}{}{
    Nyutveckling och underhåll av beslutsstödjande BI- och HR-system.
    Produkterna byggdes med C\# och ASP.NET MVC som webbapplikationer.
    Jag arbetade med affärslogik i C\# och med webbutveckling i JavaScript, jQuery, HTML och CSS.
    Anpassning av system för kund förekom också.
}
\cventry{jan.~2014--feb.~2014}{Laborationshandledare}{Lunds tekniska högskola}{Lund}{}{
    Handledare för datorlaborationer i kurs EDA216 som har sitt fokus på relationsdatabaser.
    Laborationerna behandlade bl.a. MySQL, SQL, databasmodellering, JDBC (Java), PDO (PHP) och Neo4j.
}
\cventry{jan.~2013--aug.~2013}{Examensarbete}{Softhouse Consulting Öresund AB}{Malmö}{}{
    Examensarbetet gjordes på kontoret i Malmö och gav, förutom resultatet av arbetet, en inblick i arbetslivet som utvecklare.
}

\section{Språkkunskaper}

\cvitem{Svenska}{Modersmål.}
\cvitem{Engelska}{Förstår och talar flytande.}

\section{Kompetenser}

\cvitem{Programmering}{
    \begin{inlinelist}
        \item C\#
        \item Java
        \item PHP
        \item C++
        \item JavaScript
        \item SQL
    \end{inlinelist}
}
\cvitem{Ramverk}{
    \begin{inlinelist}
        \item ASP.NET
        \item ASP.NET~MVC
        \item ASP.NET~Web~API
        \item jQuery
        %\item jQuery~UI
        \item Knockout
    \end{inlinelist}
}
\cvitem{Mjukvara}{
    \begin{inlinelist}
        \item Git
        \item Subversion
        \item TFS
        \item MySQL
        \item Jenkins
        \item Windows
        \item Linux
        \item MATLAB
        %\item \LaTeX
    \end{inlinelist}
}
\cvitem{Övrigt}{
    \begin{inlinelist}
        \item HTML5
        \item CSS3
        \item XML
        \item JSON
        \item OOP
        \item MVC
        \item MVVM
        \item AJAX
        \item REST~API
        \item TDD
        \item Scrum
        \item Continuous~Integration
        \item Continuous~Delivery
    \end{inlinelist}
}

\section{Övriga meriter}

\cvitem{}{Innehar B-körkort och tillgång till bil.}

\section{Referenser}

%\cventry{}{Christian Pendleton}{Softhouse Consulting Öresund AB}{Malmö}{}{
%    Handledare under examensarbete. \\
%    \mobilephonesymbol 0730-81~20~41
%    \emailsymbol \href{mailto:christian.pendleton@softhouse.se}{christian.pendleton@softhouse.se}
%}
%\cventry{}{Hampus Ramstedt}{Elicit AB}{Göteborg}{}{
%    F.d. kollega på Eurostep AB. \\
%    \mobilephonesymbol 0705-46~01~06
%    \emailsymbol \href{mailto:hampus.ramstedt@elicit.se}{hampus.ramstedt@elicit.se}
%}
%\cventry{}{Mattias Frisk}{4IT AB}{Lund}{}{
%    F.d. kollega på 4IT AB. \\
%    \mobilephonesymbol 0702-92~72~34
%    \emailsymbol \href{mailto:mattias.frisk@4hr.se}{mattias.frisk@4hr.se}
%}
%\cventry{}{Aron Lidé}{}{Malmö}{}{
%    F.d. kollega på 4IT AB. \\
%    \mobilephonesymbol 
%    \emailsymbol \href{mailto:}{}
%}
\cvitem{}{Referenser lämnas på begäran.}

\end{document}